LIHKG 職業摔角討論 (11) road to WK13

咁多位連登睇摔角嘅巴打，摔角post 繼續由Bullet Club 控制

Too Sweet me bro 🤘

成員：
"The Cleaner" Kenny Omega (?)
"The Young Bucks'" Nick & Matt Jackson
"Guerrillas of Destiny" Tama Tonga & Tanga Loa
"The American Nightmare" Cody
"The Underboss" Bad Luck Fale
Adam "Hangman" Page
"The Tokyo Pimp" Yujiro Takahashi
"The Crown Jewel" Chase Owens
"The Villain" Marty Scurll
"Bone Soldier" Taiji Ishimori
"Switchblade" Jay White
Gedo & Jado
"Sniper of the Skies" Robbie Eagles
G1 Special in USA 特別全家福時刻 ：

已離逝隊成員：
Prince Devitt (Finn Balor)
AJ Styles
Karl Anderson
Doc Gallows (Luke Gallows)
Cody Hall
Frankie Kazarian
Adam Cole （比Young Bucks 毒死咗之後屍變復活 ）

Bullet Club 與以下織織/人士處於敵對狀態：
CHAOS
Los Ingobernables de Japon
Suzuki-Gun
NJPW 本隊/Taguchi Japan
The Addiction
#FuckTheRevival

請各位巴打繼續支持Bullet Club
———————————————————————
（哩個post 依舊開放討論世界各地既Pro-Wrestling WWE/NJPW/CMLL/ROH/Impact/LU/Evolve/WCPW/PWG/NXT/本地 ）

Kenny is always watching you...

呀，唔記得要轉OG同Elite

會唔會轉為Elite控制

bullet club

我愛飯伏 我愛飯伏

Wrestle Kingdom 13

Gauntlet match to determine the number one contenders to the NEVER Openweight 6-Man Tag Team Championship
Yuji Nagata, Jeff Cobb, and David Finlay vs. The Elite (Hangman Page, Yujiro Takahashi, and Marty Scurll) vs. Chaos (Hirooki Goto, Beretta, and Chuckie T.) vs. Suzuki-gun (Minoru Suzuki, Lance Archer, and Davey Boy Smith Jr.) vs. Ryusuke Taguchi and Most Violent Players (Togi Makabe and Toru Yano)

NEVER Openweight Championship
Kota Ibushi (c) vs. Will Ospreay

IWGP Junior Heavyweight Tag Team Championship
Suzuki-gun (Yoshinobu Kanemaru and El Desperado) (c) vs. Roppongi 3K (Sho and Yoh) vs. Los Ingobernables de Japon (Bushi and Shingo Takagi)

British Heavyweight Championship
Tomohiro Ishii (c) vs. Zack Sabre Jr.

IWGP Tag Team Championship
Guerrillas of Destiny (Tama Tonga and Tanga Loa) (c) vs. Los Ingobernables de Japon (Sanada and Evil) vs. The Young Bucks (Matt Jackson and Nick Jackson)

IWGP United States Championship
Cody (c) vs. Juice Robinson

IWGP Junior Heavyweight Championship
Kushida (c) vs. Taiji Ishimori

Kazuchika Okada vs. Jay White

IWGP Intercontinental Championship
Chris Jericho (c) vs. Tetsuya Naito

IWGP Heavyweight Championship
Kenny Omega (c) vs. Hiroshi Tanahashi

留名

中邑下期sd輸埋條belt

新post留名

只少係輸俾Ruru

有冇巴打可以代購依件

集運啦

幾時一月四

一月三之後果日

Wrestle Kingdom 13

Gauntlet match to determine the number one contenders to the NEVER Openweight 6-Man Tag Team Championship
On9 title 唔想估

NEVER Openweight Championship
Kota Ibushi (c) vs. Will Ospreay

IWGP Junior Heavyweight Tag Team Championship
Suzuki-gun (Yoshinobu Kanemaru and El Desperado) (c) vs. Roppongi 3K (Sho and Yoh) vs. Los Ingobernables de Japon (Bushi and Shingo Takagi)

British Heavyweight Championship
Tomohiro Ishii (c) vs. Zack Sabre Jr.

IWGP Tag Team Championship
Guerrillas of Destiny (Tama Tonga and Tanga Loa) (c) vs. Los Ingobernables de Japon (Sanada and Evil) vs. The Young Bucks (Matt Jackson and Nick Jackson)

IWGP United States Championship
Cody (c) vs. Juice Robinson

IWGP Junior Heavyweight Championship
Kushida (c) vs. Taiji Ishimori

Kazuchika Okada vs. Jay White

IWGP Intercontinental Championship
Chris Jericho (c) vs. Tetsuya Naito

IWGP Heavyweight Championship
Kenny Omega (c) vs. Hiroshi Tanahashi

玩鳩飯伏

輸左仲要比人咀

AJ打老麥又會係咩劇情黎

玩返以前果套，想捧邊個就揾佢打鳩老細，同埋wwe近排收視唔多掂，所以老麥全家都要出黎助陣，不過最根本既問題係佢d劇情唔合邏輯，比賽又悶，幾乎個個星期都係new day打the bar ，raw又係勁悶

突然有種預感又wrestlemaniaAJ打shane

中邑輸左條belt,俾佢挑戰aj啦，上年打果場垃圾match,我完全唔收貨，今年再打（ff）

但係挑AJ啲咩先 條WWE Champ都喺DB到啦

asuka都開左齋，中邑而家變左jobber,我本身好鐘意中邑，見到佢由之前全wwe最高人氣，變到而家無乜人cheer,都唔知講咩好

中邑係咪就走所以唔捧佢

應該唔關事，印象中aj打title match都無乜打過main event,之前大rr求其一場match已經main event,唔知佢地booking想點，中邑攞左us title又點，咪又係勁少出現

大RR打乜都係main event
其他人話知佢地打到識飛都無用

咁中邑喺WWE的確冇乜優勢
一來 黃種人
二來 英文未到好fluent
三來 唔係big sweaty man

F

請打手呀

爸爸是壞蛋冠軍台灣下個月上

香港

而家玩ban9 whatculture

人 理 崩 壞

套野咁冷門又點會有，摔角本身都無乜人睇，btw套戲好似得50分鐘

明周用港摔做封面

一陣買返本先

勁多頁

一月八拎去簽名有冇得諗

封面係咪必文嚟?

係

照咁講唔通有港女摔啦

DAVE MELTZER'S TOP-RATED MATCHES OF 2018
Kenny Omega vs. Tomohiro Ishii
NJPW G1 Climax | August 4, 2018
*****1/2

長毛男仔下話

don't ff too much

no expectation no disappointment !

YOU竟然是個BOY

ALL ELITE WRESTLING

wk13又跟唔到直播，次次都係閒日先黎打

真心癲
有兩年前Kenny 同Bucks 搞Youtube Vlog 到今日有足夠fan base 自立門戶
佢哋真心想激鳩老麥 改變摔角嘅世界

咁kenny係唔係要輸

唔知

kenny走咪輸囉，btw佢份約好似到期，唔知而家點

但係留意返 今集嘅BTE同佢1月8個press conference 係冇kenny㗎

AEW
但唔想KENNY輸

唔知會唔會只係另一個tna, 甚至只係gfw

如果係就好令人失望

TNA 曾經好有競爭力
係當年行錯路引入咗immortal 班老人家
又玩takeover 開始衰亡

kenny講到明唔去wwe咩?點解個個都覺得佢走一定去aew

Never say never 既
Wwe開底薪350萬美金 仲有捧佢做upupdowndown 2.0

不過佢去wwe 啲fans 會失望囉
大家視佢做反龍頭大將 摔角革命家

老老實實，aew而家話就話開始搞，到時做成點都係未知之數，佢個幕後老細雖然大把錢，但佢會唔會一直出錢又係另一回事，唔排除佢突然有一日唔想搞，咁成個團體就玩完，除非一直幫佢賺錢就另計啦

點解咁抗拒新indie promotion ?

我覺得家陣摔角界好需要monday night war
係時候競爭帶來進步

無話抗拒 ，學阿rick話齋，有競爭係好事黎，indy選手身價變相高左，多左競爭對手，wwe以後d show都唔可以咁求其，某程度上對fans黎講係好事，又多一個選擇

i mean kenny就算離開新日本，其實去aew一樣有風險咁解，無話實搞得成功

可能兩邊走呢

Elite佢地本身都想繼續係新日打

係就帶埋飯伏去喇

free agent 就冇咁好待遇

you see see suzuki gun

人腳係一個問題,而家除左幾多top,黎既可能都係roh 或impact,呢班人會吸引到幾多觀眾呢
其次係有冇tv show, 有既又會點樣製作,每樣野都會直接影響到新團體既將來

如果真係monday night war
咁aew 就可能係pwg 威力加強版

rest in peace mean Gene

RIP

Rip

R.I.P

有無wk13時間表，幾時開波

4點

9張cards
8張都係championship

跟唔到直播，都係睇返replay算

btw 飯伏對will ospreay果場，呢兩條友9成9又係玩命，原來will ospreay先25歲，再咁打落去30歲前可能就要退休

屋村MK

其實屋村mk同ospreay可以開始轉型，唔做咁多危險既move,有返咁上下知名度同fans,你唔洗再做太多high fly move去證明自己既技術，始終任何運動受傷都會日積月累，ospreay對住marty果場，我真係覺得ospreay條頸就黎斷，睇開bjw果d血腥比賽都無呢場睇得咁驚，好似okada咁，我反而幾鐘意佢而家傻仔個形象

今日應該rainmaker 回歸

jay white 贏佢
應後main event 後jay white 挑戰IWGP heavyweight

會唔會係okada又輸，之後大受打擊，再傻多幾錢重

Switchblade=NJPW RAMEN

j white都算係新日本親生仔，始終係自己一手一腳培養出黎，俾d時間佢，佢開始進步緊，其實邊個攞belt邊個做top guy無乜所謂，最重要係比賽打得好我就收貨

多人到仆街,想買野都買唔到

CENA同RR去打TAG TEAM好嘛
但咁樣我又諗唔到RR贏定輸

如果想買野要再早D去

入場

開波

G1開幕係美國打

2020 1.4 1.5 Tokyo Dome二連戰

正呀

想去了

睇緊摔角時報live,終於見到johnny個樣，同想象中有d出入

呢兩條痴線佬

f for Ibushi

好似好大鑊
現場工作人員好緊張

上埋擔架

飯伏

that's really bad...

直接打後腦好痴線

肯定腦震盪

仲要食多招先停

完全想像唔到咁既樣

廁所位時間

我返到屋企先聽佢地
佢地有冇講飯伏點?

唔知，而家做緊野無得睇，wk次次都係閒日先播

我都今晚搵番片先睇

畫面右上角有match直播，不過個畫面好細，見到主持人亦都睇到現場打緊d咩

ZSJ

會有新belt

條新belt都幾似never

開始覺得佢地有D多BELT

RevPro架依條

zsj真係好正,點都鎖到人

REVPRO轉新BELT?
啱啱行開左, 以為講緊新日本又多一條

oh my...

係咪骨折

GOD以前首歌型好多

面具型到

sanada都係剃鬚靚仔啲

全部轉手+LIJ大勝利日

LIJ

內藤叫胡

ah well, fuck

姐係今晚

US Champ轉埋

呢場唔掂

好正常呀

感覺真係全部belt都轉
一係淨係kushida hold

全部belt都轉

轉埋

好癲
J white可唔可以贏埋

RAINMAKER回歸

終於着返條短褲 唔係個條晨運褲

咁完?

真係贏左

哇

變晒身都輸

還返6月個次俾你

個DDT

差最後果點

low blow都死唔去

NAITO

依場有機會5 star

LIJ大勝利日

Felicidades !
Los Ingobernables de Japón

掟帶呀
點解唔掟呀

今日冇扔belt

飯伏 NEVER 初防衛 失敗
GoD IWGP Tag 初防衛 失敗
Cody IWGP US 初防衛 失敗
Kushida IWGP Jr. 初防衛 失敗

KENNY最後一場了

輸埋就全部belt都轉手

用第二首音樂

熱血mode on

無飯伏
好驚

出事了

沒事

收返

果下rise of terminator食唔應

styles clash

WTF

神reverse

lm bloody sunday , one wing angel 都出埋

好痛阿

痛到喊

棚橋 john cena 上身

cls dragon suplex

唉 屌

goodbye Kenny
thanks for the memory

IT'S YOUR TIME

COME OUT

JAY WHITE

KENNY BB

ByeBye Kenny

飯伏 NEVER 初防衛 失敗
GoD IWGP Tag 初防衛 失敗
Cody IWGP US 初防衛 失敗
Kushida IWGP Jr. 初防衛 失敗
石井 RevPro British 防衛 失敗
Suzuki-gun IWGP Jr. Tag 防衛 失敗
Jericho IWGP Intercontinental 防衛 失敗
Kenny IWGP Heavyweight 防衛 失敗

我覺得續唔續約都好都應該要輸

喂 jay white 呢屌

L.I.J 戰勝歸來

聽日new year dash
elite 宣佈退團了?

大王有D似KO

4-6

kenny會唔會去AEW

根本WWE or AEW

見好多人都打定輸數預佢去wwe咁

wwe成7位數字約喎

佢去WWE我會好失望

一年7位數字底薪

#metoo
真係好想睇the elite可以行到幾遠
況且keeny先35
同young bucks係出面闖多幾年先入wwe都未遲

THE CONDITIONS OF IBUSHI AFTER WK13.
At the end of the match between Ospreay and Ibushi we saw how Ospreay's elbow caused - along with the stormbreaker - a injury located in the head, which also compelled the use of a stretcher. Post match has been confirmed that Ibushi is OK, and that the concussion may have been exploited to keep Ibushi away from Omega in the main event of WK.

thank god

好彩

7－2
我屌你老母
Kenny BB
搞罷睇

飯伏bb
傷左就無得moonsault架啦

棚橋果場睇到差d喊出黎，周身傷仲要全程食曬咁多招 ，y2j果場有驚喜，打成咁已經超水準，我俾5stars

唔知點解，覺得kenny會去wwe多d

好撚傷心
個Title reign 就咁完咗
（不過可能真係Kenny 講到明會退團去AEW/WWE 先安排輸）

wwe合約應該保證故事主線,甚至可能保證埋title.
事實上wwe亦都極需要咁大粒既人入來

kenny係時候離開新日本，佢基本上要風光已經風光過，打過曬新日本d top star,就算留返係到，我都諗唔到佢有d咩大既作為

如果Kenny 去ＷＷE 我只有兩個願望
1. 直上main roster
2. 可以clean win AJ/RR/Lesnar 哩三個人

諗多左好撚多

舊錢太大，aew未必俾得起相同既價錢，aew始終係新品牌，就算搞得成功，無返三五七年都好難好似wwe咁出名，如果條件優厚的話，去wwe未必唔好，而家35歲，仲可以搏盡呢幾年，有機會去到cena、the rock果種知名度，去aew就好似之前有巴打話齋，去做革命家，改變摔角歷史，但係難聽d講就係做開荒牛

一定係main roster啦 ，lesnar應該就走，去打ufc,大rr返唔返到黎都成問題，白血病即係cancer,幾有錢都未必醫得好。。

如果佢無講CHANGE THE WORLD, 佢去WWE我係無乜野既, 但你講完要CHANGE, 面前又真係有一個革命性既團體出現左, 之後你同我講入WWE

而家都係未知之數，可能去aew呢

但kenny 真係改變到wwe

Dave Meltzer spoke his heart out to Bryan Alvarez:

"I'm on the verge of fucking tears right now. Kenny is going to WWE, he isn't going to AEW. All the proof you need is in the loss of the IWGP championship. We had a chance to actually fucking fight back against shit like WWE and he fucking sold out on it. I won't forget this shit. This right here is the second night that non-WWE wrestling died.

Kenny managed to build up non-WWE wrestling again only to completely fuck out on it when it needed him the most, to get AEW off the fucking ground. Jesus christ, I really don't know what to say. I'm so fucking depressed right now. He fucking sold out. Not even non-WWE matters anymore because the guys who build it up will just stooge for Vince eventually. Fuck Vince, fuck Kenny and fuck wrestling. Y'all are marks that just want to be entertained in the extremely short-term, completely careless of what will happen 5-10 years from now. Kenny has caused irreversible damage to countless careers, killed a promotion and has set indie wrestling back ten years in one move."

嬲到

有無咁誇張 ，咁多fuck

Non wwe又唔係淨係得njpw/impact/roh
雖然我都鐘意kenny，但唔覺得佢個重要性咁大喎

摔角時報話飯伏腦震蕩wo,又話無事

"I just lost the title I took from Naito in June of last year. It’s a big mistake if you think that the time with me and New Japan Pro-Wrestling is over. I want to challenge for the IWGP Heavyweight belt…Write it down. Chris Jericho will challenge for the IWGP Heavyweight Championship! You will understand.”

-Chris Jericho

Madison Square Garden

2019.1.5#Topics
飯伏幸太選手の容態に関して
1月4日（金）に開催された『WRESTLE KINGDOM 13 in 東京ドーム』の第1試合NEVER無差別級選手権試合（飯伏幸太vsウィル・オスプレイ）において、飯伏幸太選手が脳震盪を起こし担架で運ばれましたが、幸い大事には至っておりません。

飯伏選手の負傷状況に関しては、あらためまして判明次第、ご報告させていただきます。

新日本プロレスリング株式会社

NEW YEAR DASH 冇 Elite

俾我都好嬲

場MAIN EVENT我覺得YOSHI-HASHI最後會25新日本RR+CENA

wwe既問題都唔係係摔角手到
vince條老野收山就改變到

唔重要就唔會出咁大舊錢搶啦
一句講曬 屌你老母wwe

wwe 人才濟濟 但係都搞到一pat 屎

情況就好似曼聯
摩連奴手上一大堆猛將 但都踢到一pat 屎
換咗帥就返生

係球員問題 定 領導人問題

講到倒退十年喎 你有無睇篇文?

睇唔到yoshi hashi除左jobber外嘅未來

睇下有冇心搞姐
反正點搞都一定有班Fans睇，有足夠電視收入
我買出面Top star只不過係焗你睇我地
雪佢，撚化佢都唔俾佢係出面影響到WWE

我覺得就 bullet club 贏硬
jay white 要挑戰 iwgp heaveyweight

5年我覺得係

wwe有心搞係唔會差得過新日本，睇下nxt幾多高質比賽就知，但我唔明點解main roster可以咁垃圾，明明係同一間公司

indie 要build up 第二個kenny omega 唔係咁易
呢啲真係時勢做英雄

同埋要KEEP住RR+CENA TAG TEAM呢條線

THAT'S THE POINT

收山啦 VINCE MCMAHON

呢句最重要, 我俾D垃圾劇情你叫你做小丑, 話俾大家聽你係出面幾威又點, 入到黎咪又係做小丑

KING OF STRONG STYLES?

RUSEV DAY ! USA !

依加唔keep住上 仲坐大埋wwe 同倒退有咩分別?

Prince devitt

變咗傻笑on9仔

Chuckie T Heel Turn

由WORLD TAG LEAGUE玩到而家都唔知做乜

其實唔係kenny本人，根本唔知佢諗緊乜，個個都知wwe booking垃圾，你估佢有無可能唔知?或者份約真係好多錢，我都係覺得去aew係做開荒牛，而家aew係要同新日本、wwe競爭，唔係咁容易，the elite入面kenny差唔多係年紀最大果個（雖然仲後生），過多幾年就40歲，簡單黎講去wwe/留係新日本，舊錢就袋袋平安，去aew就可能要賭

kenny入去肯定唔會做小丑啦，可以去到aj果個級數，可唔可以進一步去到cena咁既地位同知名度，呢個就係關鍵

但barreta好似唔想轉

呢啲冇得寫包單

一定無可能, WWE唔會俾外人做最TOP
AJ做左成年冠軍但一場MAIN EVENT都冇

出到咁大舊錢唔會買小丑掛..
雖然舊錢部分拎嚟頂njpw aew
但kenny去wwe會似做以前嘅Y2J

kenny唔會蠢到入去做傻仔啦 ，畢竟有資格同wwe講條件，佢而家個地位應該高過當年aj同中邑去wwe果時

唔好諗得咁美好
當初devitt 中邑 入去都抱有一絲幻想
結果真係no expectations no disappointments

真係好似之前手足咁講
我7位數簽kenny 你地吹咩?
雪佢 撚化佢 又如何?

石井 vs 永田
Jeff Cobb vs 後藤(?)

兩睇啦，中邑年紀大，finn本身係有料，但finn當年去wwe果陣係無乜地位（摔角界黎講），老麥鐘意肌肉佬，kenny啱佢口味啦，mic skill好過aj好多，比賽又打得好，望就望佢可以做到top guy,老老實實我覺得kenny mic skill拍得住the rock,雖然我成日屌wwe整到中邑成pat屎咁

i hope you are right

btw kushida係咪又走

歸隊

傳過WWE想簽

好慘 走又走唔到 要跟話bc

Elite 都走啦
仲唔歸隊咩

覺得佢兩個好慘

一早都覺慘
no limit 一個做大佬 一個做jobber

老麥搞佢嘅美式足球呀嘛 咁咪畀H搞🤔 咁咪畀到自由度kenny又可以push返devitt 中邑

唔講都唔記得佢單XFL

TAICHI挑戰IC
ZSJ+鈴木實打TAG TEAM

會唔會又打到負分

clockwork orange tee

無乜特別

特別在於又搵棚橋餵佢

上年WK佢第一場又係棚橋

Taichi打IC Title

其實確定左kenny會去wwe,定dave meltzer鳩up ,網上面好似仲未有呢單新聞

一切都係Rumors :

WWE向The Elite 仝人都開offer
Cody Young Bucks Hangman reject 咗
Kenny 同 Marty 都未有消息

近排吹Kenny 同 Vince Mcmahon HHH 面談

Marty 4 月先完約
Kenny 其實對WWE fans 嚟講真係non-WWE 界最大名氣嘅人
（講真你問佢哋唔會識Okada、Tanahashi）
如果簽走埋Kenny 成個Wrestling 嘅世界又會變返WWE 果啲on9 booking + on9 work rate做主流

marty唔係出年咩
不過我估佢會入WWE 畢竟佢條女都喺WWENXT

其實kenny 都周身傷晒，可能都計住自己未必可以長期打到高水平比賽。
當然錢都係好重要。
Vince 一日唔死一日都唔會變，仲要而家間公司有錢成咁，剩係NXT選手都超過兩間公司既人

如果成事就九成九會係royal rumble出現
同AJ差不多

Tokyo Sports 報導Kenny 正式退團NJPW

加上飯塚高史退休同埋Kushida都會喺1月31日離開喺新日本

希望只係Tokyo Sports 啲Kayfabe work
non-WWE 界需要Kenny

AEW or WWE
only one

Kushida 應該去 WWE

港摔 一連3日熱血寒冬聽日正式開始

預左佢走架啦，差在幾時公佈啫

btw,阿rick話收到風飯伏都走，唔知真定假

同Kenny去AEW

真兄弟

ff緊kushida都去埋aew

.@KennyOmegamanX ‘reflecting back on it, the #njwk13 match was a bout to decide the protagonist of New Japan... I take full responsibility for the loss’

‘There is no real place for me to fit, so it’s best for me not to be in (NJPW). I can’t be there working under Tanahashi. I don’t think he’s surpassed me, don’t think he’s better. If we can, I want to face him again. But I need time away, and not just from New Japan.’

F

go wwe la diu

[img]
[/img]

海援隊重現江湖

205LIVE

Kushida正式宣佈離開新日
16年既困境再次出現

飯塚退休

各位, 我手上有1/10 熱血寒冬Day 2門票3張(2*250+1*280), 但因為有事要做而要放出去, 而家600蚊3張, 有興趣的話請PM, thank you

講起205
Mustafa Ali 突然間Push 到咁高既喂

raw 收視低，要新刺激

佢好似係sd

係啊,咁想刺激sd, 不過完全係vince思維

鈴木軍大戰LIJ

今集BTE

有冇人今晚睇?

聽晚先

我

文字報導下

聽晚後晚

個電話仲倒數緊 即係仲有機

坐100唔錯

聽朝記者會

Hoholun 打頭陣

Mikeyman超水準

The future

Smart ass 身材幾好J

el De(ry

聽日有對菲律賓仔 好想睇添

屌頭先坐我隔離班鬼佬飲完酒就周圍嘔
唔飲得就唔好飲啦

我後面果堆鬼佬 飲到一半俾人趕

Btw 青廣冇水賣 半場好口乾

周圍嘔咁驚

不過因咩事會突然嘔

飲完酒嚟
btw佢地喺出面周圍嘔

hoholun 有冇屌哂鬼

Marty BB

唔見佢
但係班職員屌哂鬼

今晚最鐘意chair match

smart ass steal the show

對菲律賓仔啲mic都幾一流

jolibee jolibee jolibee

jollibee

The Double Or Nothing rally revealed several big announcements including those who will be joining the All Elite Wrestling brand.

The following names are confirmed to be "All In" ...

- SCU,

- OWE – CIMA and The Good Hearts (China)

- Billy Gunn (Backstage producer)

- Britt Baker

- MJF

- Joey Janela / Penelope Ford

- Adam Page

- PAC (Neville)

- Chris Jericho

Y2J Joey Janela Britt Baker直接加盟AEW

Y2J簽左

Y2J

Y2J 長青樹
打到50歲

如果搞得成功, Vince應該好後悔放走Cody，估唔到佢可以發到咁大

放隻老虎打自己

新日本想改變主意同AEW合作

PAC

又會咁突然

摔角界很奇怪，許多人與事情常常會轉變，不過這次的轉變速度快到你不能相信。
關於Kenny Omega的最新跟進，Kenny Omega將要退團，新日本是從Tokyo Sports的報導出刊後才得知，新日為此感到很不愉快，但同時他們也極不希望失去Kenny Omega，目前所有暗示都說明Omega可能加盟AEW，導致新日本要重新考慮要不要跟AEW合作讓整個局勢改變，新日本與AEW聯手的機會增加不少。
事情有機會繼續轉變，密切留意事態發展

今晚
又要趕住食KFC

好事黎

cody呢d無得講，佢唔係識到elite果班人，而家都可能仲係二打六，有時成功係要靠際遇

新日都幾大鑊
Roh同aew競爭對手，好難兩邊都合作
仲要遲啲g1 supercard一定要搞

黎緊AEW好有可能向ROH搵人

琴日kfc 好撚多人
轉咗去吉野家

一定向roh tna 撬人

tna 無人啦,lucha 個班未必簽你aew

俾得起錢，去wwe挖人都得，aew個老細好有錢，不過佢肯唔肯洗錢就另一回事

咁大獲

有冇其他選擇?

青廣隔離有譚 或者去環翠隔離個商場有大快浩

相認

KFC真係好多人
都係轉左吉野家

WWE太保護啲top star，次次唔係贏，就係比人搞到輸。嗰陣attitude era咁正係因為heel 都會贏。

個star幾好都好，個個星期都做同一樣嘢，就算AJ都開始悶。

而家話捧佢，希望wwe真係有change

AJ一樣有小丑過。。。
係咪唔記得AJ 0:3 James Ellsworth ，仲有同中邑互抽JJ

一去到輸2次俾Roman
話俾全世界聽就算你係全摔角界公認
Best wrestler in the world
四大公司World champion
嚟到WWE都要輸俾我契仔

今晚好正

Tajiri 係twitter到好似講日本唔太知AEW單野
同埋今晚啲東南亞選手都唔差

尋晚吉野正人無乜點同TAJIRI打有D可惜

kolor個主音sammy都喺到

咁有冇見到盧巧音

今晚好撚正

唔見佢

7場，最正係Dragon Gate既雙打

場仙台女子都正

呢場都係

#KennyOmega Reportedly Turns Down #WWE Contract Offer

Since then there’s been a lot of speculation in regards to where Kenny Omega will be going next, but for What its worth the Wrestling Observer Newsletter is reporting that Omega turned down an offer from WWE.

Kenny Omega is expected to sign with #AllEliteWrestling when his contract expires at the end of January, so nothing official can be announced until February 1.

Omega is said to be very important to NJPW’s future plans, so much so that many feel it’s inevitable that NJPW will make a deal with AEW.

較早時我們報道過Kenny Omega的消息，有情報説他很大可能會選擇加盟ALL ELITE WRESTLING，今期Wrestling Observer新聞報的內容也肯定了這個說法。
Kenny Omega的新日本合約要等到一月三十一號才完結，也就是在二月一日前也不會跟其他人簽約，不過預計他應該會加盟AEW，而且有消息說明Omega已經否決WWE的合約邀請。

摔角時報主編 阿Rick

friendship over money

Kenny冇忘記當初講過既野

AEW有Kenny就真係Fit

未confirmed
但Wrestling Observer都肯定就真係好大機會

帶埋飯伏去吧

睇摔角時報講WWE俾YB同HANGMAN PAGE份約都好痴線, 但佢地都唔簽

收到風飯伏照舊都係做free agent 唔簽任何公司包括新日本

Walter去NXT UK

唔係講左好耐啦咩

正式出場要同Pete Dunne打
仲要原曲登場

Walter應該有機champ啦
Pete dunne champ得太耐
Btw nxt uk份約好似改左，唔比選手打其他indie

吓Walter 仲係幾個promotions 有champ 喎
WWE 諗住逼佢自動放棄啲titles？

之前啲新聞有講 唔知堅定流
Walter呢啲算大粒(literally )可能又唔同嘅

“Talent will still however be allowed to work with affiliated companies like Progress, ICW and wXw.”

喂咁索性重組Ringkampf 橫掃NXT UK 同哩啲Europe Promotions 啦

加返Marcel同Fabian

改名 NXT EU 好過

睇完uk take over 搞到好想訂返9.99

MY PEEPEE HARD

PAC又WILL OSPREAY又ZSJ又WALTER

有冇消息嚟緊AEW 會簽咩人
睇到啲消息話俾咗offer AJ style

PAC係Freelancer?

以下是 Chris Jericho 和記者 Chris Van Vliet 的訪談節錄：

Q1：為何選擇和 AEW 簽約？

『過去一年從新日本、All In 到海上巡迴

我意識到沒有 WWE 也是能過得好好的

然後我無法拒絕億萬富翁開給我職業生涯最大筆的合約

接下來的三年

我就是 AEW 的人了』

Q2：CM Punk 是否會加入 AEW？

『就我的理解

他不是自由選手

他是一位退役摔角手

當然，我們很想讓他加入』

Q3：Kenny Omega 加入 AEW 的可能性？

『一旦我簽了約

市場最大尾的自由選手就是 Kenny Omega 了

他何去何從？

我希望是 AEW

我真的希望

他的合約快到期了

我想我們就拭目以待吧』

Q4：和 AEW 簽約前，是否獲得 Vince McMahon 的許可？

『在簽約前有和他談過

他知道此事

我們和睦交談

他是我的朋友

我尊敬他、喜歡他

只是公事公辦

商業的道路把我帶走了

如果我沒簽那我一定是瘋了

因為我可能會羞辱到別人

我認為老麥是第一個同意這點的人』

Q5：Roman Reigns 的健康狀況？

『他正在接受治療

我認為進展順利

我對白血病了解不多

我不知道最後會怎樣

但當你做治療時

它會進入緩解期

你可以做運動、旅行或做任何其他事

我們和他談了很多

我和他有個群組

很常傳文字訊息給他

他似乎總是表現得很好、精神很好

我們愛他

我認為他回歸只是時間上的問題

但更重要的是

他肯定會為他的家人保持健康』

尋日聽摔角時報話係

我意識到沒有 WWE 也是能過得好好的
Y2J

OWE+AEW, CRASH, NTW

大陸
墨西哥
台灣 ?

OWE先後同AEW, CRASH同NTW建立合作關係

NIKKI CROSS去RAW

wa finn

搞咁耐 終於出到women tag

對brock

He needs some backup

We are the omen in the sky

不過佢仲會打royal rumble 即係???

finn balor可唔可以唔好成日傻笑，成個on9仔咁

明明之前跟sanity 係sd出

變左弱智既demon king

話說Demon King係WWE好似未輸過？

觀眾cheer緊佢又傻笑，訪問緊佢又傻笑，俾人串緊又係傻笑

真係ON9

Andrade Cien Almas好似連續同619打左2場正野

wwe有好多好既摔角手，只係佢地唔識用

好好睇
btw he is Andrade now

ROH 同Rush 簽咗exclusive deal
屌你elite 同SCU 走晒之後ROH 個roster 仲勁咗

同足球一樣
啲大粒走咗咪可以簽多啲人

屌佢老味又cut鳩人名
cut親都柒到

wwe不如放棄pg era啦，而家d promo都已經唔啱小朋友睇啦

最好每個星期Alexa同Mandy輪住露
Btw以為就Jey會扮Jimmy入房搵Mandy

老麥想雪豆腐做監製
豆腐已經turn down 咗
隨時release

ケニ-・オメガ、受賞スピーチで退団示唆「プロレス大賞はここで最後」
Kenny Omega, Speech of award hints departure "プロレス大賞 is the end."

最優秀選手賞（MVP）：棚橋弘至（新日本）
年間最高試合賞（Best Bout）：Kazuchika Okada vs. Kenny Omega（6月9日/新日本・大阪城ホール：IWGPヘビー級選手権3本勝負、2年連続の同一カード受賞）
最優秀タッグチーム賞："暴走大巨人コンビ"諏訪魔&石川修司（全日本&フリー、2年連続受賞）
殊勲賞：丸藤正道（NOAH）
敢闘賞：清宮海斗（NOAH）
技能賞：内藤哲也（新日本）
新人賞：林下詩美（スターダム）
女子プロレス大賞：藤本つかさ（アイスリボン）

The Revival asked to be released after their match on WWE Raw

It has been confirmed in the latest Wrestling Observer Newsletter that The Revival asked for their release.

Following their match with Kalisto and Gran Metalik on Monday Night Raw, Scott Dawson and Dash Wilder walked to the backstage area and asked to be released from their contract.

WWE has not given them their release and, given their history when dealing with situations like this, it is unlikely that they will do so. The word in WWE is that nobody that asks for their release right now is expected to get it right now because of obvious reasons.

Those obvious reasons are the big money being offered by companies like All Elite Wrestling, Ring Of Honor and New Japan Pro Wrestling.

Dash Wilder hasn’t tweeted since Monday and last month, people in the company took notice of The Revival tweeting about a future match with The Young Bucks.

The Revival aren’t the only WWE Superstars looking to leave the company. Click here for news on Dolph Ziggler’s exit and click here for the latest on Mike and Maria Kanellis.

Kenny Omega represented NJPW alongside Kazuchika Okada, Tetsuya Naito, and Hiroshi Tanahashi at the Tokyo Sports Awards ceremony.

During his acceptance speech for Match Of The Year, Kenny acknowledged that this was 'goodbye for now', though someday he'd like to be there accepting the MVP award, he will not be on this stage next year.

Later that night, Kenny spoke to reporters about his future; “I can't tell you about my future schedule. As for AEW, I wish them good luck. Keep it up, it's going to be amazing. I am interested, of course, because it's a group of friends. Since I am a friend, I have no choice but to support them.”

Nikki Cross and Killian Dain get married

差咁遠既

港摔champ易咗手

hbk比起今個月前老左咁多

幾個

聽講佢有吸毒

ROH繼續簽入另一名優質選手，CMLL的Dragon Lee，於星期日宣佈正式跟ROH簽訂美國/加拿大安大略省獨家合約，這是繼RUSH之後ROH簽入另一名CMLL選手。
另一則相關消息，較早時WWE有嘗試招攬RUSH和Dragon Lee加盟，而RUSH的密友Andrade則警告他和Dragon Lee，勸告他們説WWE並非所想的那麽美好。

摔角時報主編 阿Rick

喊咩呀? RUSH咁大支野, 龍李又咁細個, 實頂唔順WWE後台政治野

以前, 信左教就冇啦

喊ANDRADE中左伏
雖然我都係佢入左WWE先識佢, 以前冇留意其他選手

"One thing I really like about the group of friends and The Elite group is, no matter what (Kenny) decides to do, if he decides to go to WWE, if he decides to go to AEW, if he continues to only do New Japan Pro Wrestling, he's still part of The Elite. And everyone supports whatever decision that he makes. I obviously want him to be a part of what's happening because, who am I kidding, I'm late to the party that is The Elite. I got added in phase 2, he's an original Power Ranger, if that makes any sense. And I'd really like him to join (AEW) but time, and what's most important to him, will kinda be the factors there."

-Cody

Our Boi

Ronda Rousey WM後去生仔

劇情定真係咁 ，即係佢而家有左定準備會有

呢排咁靜。。

準備

好似都冇乜野好講

提提大家聽日朝有NXT Takeover

第一場個對手成個jobber 咁
不過唔緊要，點都好過CM Punk

cm punk打jobber 都唔掂

CM Punk 第一個對手都叫正常後生仔，輸咗一啲都唔出奇
但第二個擺到明係Dana White 搵jobber 比佢都輸
搞到0-2 仲點係MMA 界搵食

Swagger lesnar lashley都有amateur wrestling底
Punk仔無得比

之後好似幾有趣

睇完nxt ,整體都保持水準,係女仔個場唔得

Heel diy

Ronda ok喎

BECKY
贏RR吧

she is going to men's RR

THE MAN

Becky vs Ronda in Mania

我覺得會係triple threat match in Wrestlemania

Becky Ronda Charlotte
Main event in Wrestlemania

今日個場, 打得好好睇下

finn無變身

都好, 上到黎變身未輸過

頂 elias #1
畀佢鳩up 90秒

無被秒殺算係咁

jeff jarrett lol

一下F5都無就輸左

咖哩佬

4 spots left

3 left
where's the suprise MeekMahan

個肥婆好似想姦哂d男人咁

even worse than Roman as number 30

笑死
619 同rko 個樣好似見到princejoyce 咁

女子做今日既main event 仲好, 好悶男子

Seth贏

2邊都唔大驚喜

meh tier ppv

WWE main roster PPV 成功keep 住一貫on撚79 嘅水準

肥西做乜鳩

9/1 AWGC Tag Team Championship
Man Bros vs Jolibee兄弟

D性別平權撚開心啦，俾條肥婆打埋男子果邊
不過睇佢俾人rko真係好撚心涼

今次royal rumble都算得上係近幾年最無聊既一次，睇到無心機，後面以為有驚喜，點知又係出d二打六，男女rr都一樣咁悶，頭場asuka對becky已經係最好睇，btw 中邑又打kickoff 屌佢老母

岩岩既Raw Becky 出左黎話會間Ronda打係WM

係咁力推the man

becky 件皮䄛後面寫日文

wm becky 贏，之後ronda離開一段時間，順便繼續push becky,asuka條belt我唔想又係charlotte打佢，舊年已經打過，但又諗唔到邊個可以挑戰asuka

啲女權撚又會發癲屌WWE 安排一個女人入Men‘s Royal Rumble 比成班男人圍毆㗎啦
應該比Nia Jax 贏埋吖嘛

擺ember moon 過sd 好過
然後升kairi 同io 組隊

that phone, that damn phone.

dean ambrose
唔續約係正確

中邑同aj都就完約，一齊走啦屌

Becky bb型到仆街

中邑好似話比AJ旱D完

中邑而家都唔知做乜鳩，本身係新日本既top star,而家無人氣，俾booking玩死，仲要今次同對上有兩次都打kickoff,唔係下話

又做小醜喇

R-Truth

然後RuRu turn heel

成日覺得依家Becky 個感覺, 係抄Stone Cold
不過係成功既

仲要女RR要去生仔, WM喂埋俾BECKY BB食
做TOP GUY了

vegan heel D-Bry the absolute mad lad

條BELT

KENTA 回來了

番noah?

暫時只知道Twitter名改回KENTA

go aew la diu
Noah而家又轉手好亂咁

btw DA都走

屌佢個hi,中邑完約再唔走我真係睇佢唔起

我想DA去新日本多過AEW
不過RENEE仲係WWE

no, BJW

留美國就同Sami tag返

CZW + BJW 啦屌
日日係到玩explosive barbed wire + 武器 + 竹籤插頭

brock lesnar 幾時走

一年打四次squash match又大把錢
點會走

Dean Ambrose (Jonathan Good) will not be renewing his contract with WWE when it expires in April.

We are grateful and appreciative of all that Dean has given to WWE and our fans. We wish him well and hope that one day Dean will return to WWE.

老婆仲係WWE喎

woah...

個掌印what the

WALTER.

CLS

johnny gargano 上main show 啦

DREAM想上既上唔到
不過DREAM上咪又係死路一條

身為力架既佢
真係唔上好過上

你睇下Lio Rush 成個傻仔咁

咁快轉手

Johnny 唔好上得唔得

double TV taping

又贏番

Twitter 啲現場觀眾話Johnny 偷咗條belt

明哂
錄咗兩個結局
睇下用邊個

撚化nxt迷

LUCHA BROS簽AEW

鈴木軍輸晒

靜到有event 都冇人講

我都係睇左少少

wwe 大逃亡

屌 一早講左角色設水抄stone cold 依家老細又打 又好似做到自己咩都好型

呢d橋唔悶咩 wwe

況且Becky 都唔係做得好 成件事好怪

睇下佢紅得幾耐，以前有d都係突然好紅之後就見底

2K19 STEAM計埋農曆新年特賣折扣129買黎玩下先

DA開始做JOBBER了

睇下WM之後會排咩劇情俾佢

都就走啦，梗係叫佢做下小丑啦

Becky打完太子女再打駙馬爺

硬係覺得唔知點解becky無啦啦就紅左，應該係wwe預料之外，而家都係打鐵趁熱

一定係wwe預料之外 佢地本身都無諗過捧佢
而家咁啱撞正無左大RR先順勢推becky上去

問題係我唔明點解becky無端端爆紅，自從佢轉heel,同charlotte有storyline就開始紅

我其實睇厭左佢好幾星期
扮stone cold
扮到自己咩都夠膽做 咩都夠膽反
但係佢就冇stone cold 既魅力

講野扮鬼叫 我唔覺得佢認真carry 到個角色

佢真正爆紅應該係 ss前 去raw 偷襲 唔覺意見晒紅 之後就有人覺得佢好正 好型 就大大聲再講the man

最好笑係charlotte都跟埋變黑

Charlotte變黑真係ON99
係咪得我一個覺得而家既BECKY好正

其實我覺得becky唔錯
當然希望佢演技再好啲
同埋佢同db應該換首theme

幾星期前 仲覺得佢幾正 但feel到佢扮緊stone cold 就開始反感 因為覺得佢carry唔到角色 好怪成件事

我見好多摔迷都話Becky316

我都覺becky而家幾好，只係唔明點解佢無端端一下就爆紅

本來只係純粹無嘢畀佢發揮就無心插柳畀佢轉heel
然後紅咗（應該嘅，我都覺becky好努力）
就完全諗都唔諗copy stone cold條path
呢個禮拜raw打太子女sd打駙馬
好心就畀多啲心機寫佢同rr條線啦

雖然見到becky由jobber變top 係好開心
但劇情同演技真係有種違和

應該係wwe fans 例牌嘅跟紅頂白
而家the man 件tee 好多人著

呢期RAW同SD感覺似鋪路加埋Charlotte落去

charlotte好煩呀…完全無定位

而家sd女champ完全被無視
asuka
同埋所謂革新咗啲劇情一擔擔 打又一擔擔
不如取消晒啲champion啦

絕對可以攝埋ASUKA入去打4 way, 咁樣就有資格放響WM main event呢個位置

咁爭邊條腰帶？

WINNER TAKE ALLLLLLLLLLLLLL

YOUNG BUCKS打LUCHA BROSTHERS

多兩個勁人

Best Friends都去AEW

剛剛先開黎睇

YUKA??????

AJA KONG

女子真係好難搵人

會唔會見到KENNY

一定壓軸

China摔

KENNY

成功需父幹，charlotte就是成功例子

Kenny Executive Vice President

好似除左HANGMAN PAGE之外其他人都係

係咪同cody一樣?

Fuck WWE

今晚新契仔登基

邊個?

j 威

哦

如果真係既話
kenny bb 好慘

屌你個閪

咁輸俾棚橋好過輸俾J威

IWAE
THE RR OF NJPW HAS BORN

係未鋪緊Dominion黎多次Okada vs Jay White

過埋NEW JAPAN CUP就CUT左NEW JAPAN WORLD LU

又cut

老實講大家對JW有咩評價?
冇乜興趣睇佢

外道根本用緊當年捧okada方法嚟捧J威

同感

得番ZSJ同屋村MK吸引我
ZSJ又唔會點大捧
屋村MK唔知幾時先出番黎

無興趣x2
太快了

飯伏復桌啦

今集raw 之後
睇黎堅係 triple threat match
依家Becky 成個感覺似 Daniel Bryan + Stone cold
整係未打Vince

becky個勢又真係幾強，重點係佢係第一個咁紅既diva，印象中應該無邊個好似佢咁受歡迎

未有diva 好似佢咁紅 所以今年wm main event一定係呢場

而且覺得今日咁樣book 都叫聰明
好似幫左ronda 至少crowd 冇屌佢

而家becky咁紅，邊個打佢都一定俾人boo

asuka算幾高人氣，估唔到casual fans都知asuka有料到，而家wwe比較有talent既diva應該係紫雷，寶城，asuka,charlotte，ronda 摔角技術有待加強，真打既話就唔洗講

真打埋身
Ronda sure win la

紫雷，寶城 連women tag team 都冇得打就知
wwe 只係因為becky 當頭起先推去main event 者
成手好牌都唔識用

btw有無人玩過armbar,究竟俾人鎖係咩感覺

紫雷遲早都攞nxt women champ,不過我估會同寶城打，之後寶城先去mian roster送死

Revival 終於有belt

#FTR

武藤敬司twitter露J

再唔俾走去AEW㗎喇

Hi新手報到 睇左raw冇幾耐
想問wwe 最好打係咪brock lensar?
現伇有邊個可以勁過佢
有個大隻黑鬼幾勁但都係奸

最勁係老麥

以前有個羅馬人係勁過brock lesnar
可惜個天妒忌佢

不要再說了

成功登上wrestlemania

Bobby lashley

DM話RAW嘅DA同Seth Rollins個段segment DA係off script嘅

痛到仆街，個下隻手衝哂血
好快要tap，唔係手都斷

DA

da去aew啦，佢以前打開death match，應該可以打得好癲

即係邊個

大羅馬人wo

遞左信既人真係大晒

飯伏簽左新日本約

全晚最好睇個段係佢，雖然SR好似俾唔到反應。
最後Vince度埋D濕九劇情真係好垃圾

seth個樣幾開心
雖然好surprise

da份約仲未完，其實佢同sr段劇情真係好失敗，離開wwe係明智決定

我覺得佢會好似DZ咁隨時雪到約滿

KOFI
中邑同Rusev 係咩定位？

2打6

中邑仲續約我真係睇佢唔起

呢句野係咪抄我

係掛，不過事實真係

據講飯伏簽左njpw兩年

極失敗啦
抖咗半年，練埋身型畀啲咁嘅9屎劇情
加埋有aew 出現
大條道理走人啦

dz好似續咗約

政治唔正確唔用

冇Jason Lee
係未因為佢已經係dragon gate常規選手

篇文有講
First off, breakout Hong Kongese star Jason Lee is not on this list, as I felt he isn’t somebody whom people need to keep an eye on, he’s someone people are already keeping an eye on, and the fact that he is using his Dragon Gate connections to help strengthen the Hong Kong scene is
exemplary behavior.

good Anakin, good

april 27th

[img][/img]

鬼妹黎講carmella個樣都算柒

塊面好膠

塊面又長

Kofi同DB last

wtf?

joe 同 db 打得好有火

Kofi kofi!

kevin owen 話下個月就返嚟

Jeff打得兩嘢就收工都幾撚侮辱

係咪本身有傷所以縮短時間

多4位人士上RAW受死了

推啲NXT嘅人上去就當創新

等睇折墮

lars sullivan去左邊?

joe中兩野就輸，好心唔好咁hea啦，randy又係咁，btw,幾鐘意而家既db,佢做heel真係幾悶

做環保鬥士都可以做出heel既感覺，高手

原來Corey同佢ex早就分居半年兼搞緊離婚，Corey溝新女係分居搞離婚之後先開始

好似話有焦慮症 佢嘅main roster地標延遲

planet champ

i see

NXT NXT NXT
不過啲現場觀眾死魚咁

Three girls one cup

意淫

avw

diy做乜咁快去raw,之前佢地先有劇情，跟住重組，以為會玩多半年先去main show,咁突然

純face 好難搞架
已經唔係hulk Hogan 年代
John cena 都boo足幾年

今期為左nxt先dl番集raw睇
現場冷場到

dean ambrose

nxt 同raw係兩批觀眾

成班死魚咁

今日到ADAM COLE同DREAM

做咩係咁推哂d人上黎

IT'S TOMMY END

搶收視
以為咁會work

ANDRADE

it won't

DX 入 HOF

仲算畀返個HOF名份畀Chyna

咁我希望收視繼續仆街

asuka真係好正

點解今次 Becky 打到 Charlotte 淤晒 隻手臂青晒
又打到Ronda 爆晒 好在驗左冇腦震盪
點解今次fans 又冇好似Nia Jax 咁屌9佢既

THE MAN光環

呢期當紅，就算becky放篤屁都有人cheer架啦

知己知彼

Smackdownxt

perfect10都走了

食到Peyton 就夠

peyton好正

是咪無預警地call d人上main show,好突然

唔知有冇同billie kay 嚟場handicap

繼 kenta 之後又一個要求解約的人

做咩突然狂谷kofi

俾佢威返下啫，做左咁多年2打6，而家wwe又驚d人跳槽，咪做返d野叫做安撫人心咁囉

好事嚟
近排Revival 都多咗出場機會
廢老麥真係唔見AEW 都唔流眼淚

Kofi 親生仔 又係忠臣派
可惜係力歷
如果唔係都應該上咗一線

咁俾KOFI上都好過ALI
唔係話ALI唔好, 只係一上黎就打冠軍賽就太快

冇橋呀, 要挨到WM, 而家又有條現成既咪用盡佢啦

要谷收視，唔達標電視台可能會同佢解約（好似係），wwe開始有危機感都係好事黎既

摔角時報新個個POST
急了急了

咁先好呀

後台咁混亂 死硬

WWE最新嘅Couple Charlotte 同Andrade cien almas

real life couple

竟然

wwe後台一定好淫亂

睇真d又幾靚仔

Charlotte對嘢假到

本身就係假既，之前爆過一次啦

La Sombra 準備比美國假波妹溶咗

我覺得似城城

收視唔得，咪又搵舊人返黎出下鏡咯
下星期又有ric flair

2time失婚嘅假婆婦人

WTFFFFFFFFFFFFFF

DIY

大家就係想睇呢一日

當年無wcw都無attitude era
vince肯驚都好過唔變

最後都係出咗dream 贏NA title

Dusty Rhodes Tag Team Classic semifinals #DIY會再反面

其實John Cena同Bella係真定劇情需要

真

大rr 回歸

大家 興奮嗎？

連大RR都要拎番出黎

就快3d投射啲hof出嚟

出下場 定係會打?

谷收視，就黎死人都要搵番出黎

You mean the undertaker ？

vince 話rr親自講自己病情

咁快打溫情牌

都係想谷收視

仲有拖住da想佢續約

大rr,不過佢應該仲做緊治療，只係出下鏡啫

最新消息
WWE 正式同以下選手解約：
Tye Dillinger
Hideo Itami KENTA
TJ Perkins

AEW/ROH NOAH NJPW/IMPACT

Tye 同TJP 應該都係Impact/ROH/MLW 之類，估計都係留係美加

KENTA 除咗NOAH 我反而想佢試下AJPW/DDT
雖然都好想睇佢打NOAH 新契仔s Kiyomiya 同Nakajima

GOD

4.6 MSG大會會對住Briscoe Brother

Y2J 去左Ric Flair bday party, 仲放左張同hhh既合照

yujiro又傷

njc第一round就飯伏vs内藤

Rocky Romero宣布前NXT TM61TMDK個Nick Miller 加入Chaos

唔知Nick Miller Mikey Nicholls 有冇機會full time 打NJPW

佢有份打njc

決賽飯伏對大RR

WET DREAM

我大RR
準備無限復活打敗cancer

大rr終於返黎喇

bautista

Wrestlemania 了

又做呢D劇情，真係難為佢

做heel型好多

就到wm
又要搵堆舊人返黎救亡

生日都要畀人打

俾人打幾下又有錢收，其實幾筍

batista可能打完wm之後先同aew合作呢（ff）

真係有打到

扯佢出嚟果下都甘架
雖然見到batista留咗力驚箍死佢

本身應該都fd底，無所謂啦

人地7張啦

做咩最後唔扶埋dean起身

仲要之前差啲死埋

dean未轉返face呱
都唔知想點

鏡頭咁近
但一D打既聲都冇
真係有打到

locker room入面梗係冇打
都話扯出嚟果下好係嘢囉

其實會唔會係storyline扮打
事實係RIC FLAIR 其實係heel

ric flair唔再係boy啦
應該都係出得呢次同wm

反而見到sting有啲

唔好再玩重組la, 次次都無好野

老麥:我7張野都要俾stone cold打柒啦，唔係唔肯下話

你知道得太多了

點解以前d divas索咁多？

而家都有，不過唔係wwe

Who

今次重組嘅話可能半間公司唔掂

堅正，可惜佢成日打男女混合，俾joey ryan摸曬全身喇

多謝巴打
點解d索女而家唔去wwe既
得返d豬西

貼多件，之前有份打mae young classic

alexa bliss同寶城都正既，仲有peyton

而家呢代wwe得Mandy Rose似樣少少
其他
以前Torrie Stacy Kelly 都係正到仆街
仲有Taryn曾經黎過wwe

寶城？

kairi sane

torrie 而家都正

btw 寶城都唔識

Xia Brookside

你睇RR一出嚟啲女Fans幾興奮

大rr都唔係好差啫，係d booking害死佢，捧得太快，不過佢d周邊產品而家都仲係wwe最高銷量，d人口裡說不

Boo佢嘅一定唔會買嘅
係啲女人細路比較消費力高姐

咁唔知啦，最多人boo但d產品又最多人買

同CENA一樣

以後wm就係睇班老野打交

而家成日都轉得好快
上星期仲對立緊，下星期就轉

連大rr都要返黎就知wwe而家好緊張d收視率，可能遲下要揾埋the rock撐場

The rock先唔會show佢啦，拍戲仲搵得多

近幾年 Brock/Goldberg/The Rock/Sting回歸

都係食老本

想睇返CM PUNK

punk仔呢世都唔會返wwe架喇，反曬面

好難講既，Bret Hart 都返到黎

可能老麥退休果日啩

咩事反面？

Batista又去左邊？

punk打官司都洗左唔少錢，wwe咁大間公司大把錢同你玩

batista呢幾年去左拍戲

揾返之前段片，punk無跟劇本講野，之後又咒vince mcmahon死，最後支mic俾人消埋音

我當年有睇呢場

睇返下面comment
D人話佢都係演出黎 不過演到似無跟劇本

當年 John Cena Batista兩個拎冠軍 做Raw and Smackdown Champion 一齊屈機打怪獸

宜家得返Cena一個繼續比人噓

你是咪好耐無睇摔角

我覺得似係真，佢有提到可能會去其他團體，例如新日本,ROH，又屌鳩wwe,正常劇本唔會俾佢提及其他團體

4-5年無睇啦

Work黎

如果淨係計wwe的話，近呢幾年其實都無乜追看價值

Cena其實係真心愛WWE 其他實佢都可以好似Batista咁走左去

難分真與假啦，wwe 話係work only,咁啱醒起之前睇過呢條片咪順手po埋出黎

cena係親生仔點同，wwe從來都唔會捧其他團體入黎既人，真正做到top star既基本上都係自己培訓出黎果d,cena 大rr就係最佳例子，btw而家cena都去左拍戲啦

半work啦，我又覺得如果太離譜就唔止熄咪。
講真比起而家既安排，當年對CM Punk其實唔差啦，而且仲拿左年幾冠軍。

大黃鋒

我都覺得似係半work,當年punk係唔差，可惜而家唔爭氣，ufc俾曬機會佢都輸

連Hardyz都出埋 Vince真係好驚喎睇黎

咁老先打

KO

有冇機wm35 ko vs sm wwe championship

未傷之前好似都仲係jobber,而家一返黎就挑戰champ,有d難以置信

btw,上次場takeover wwe竟然成場擺上youtube

Batista岩岩又return to SD
轉埋奸

冇得拍guardian of galaxy 又返老家

不嬲都愈反愈紅架啦
好似dm咁講 don’t give a shit
真係唔想睇佢就連boo都費事

咁快玩厭Kofi?

condom黎既姐

nxt之前做晒promo果班無影

richocet 同black 即刻空降主節目

正
愈亂愈好睇

or WM35

ec3 bye9bye

宜家其實捧緊邊個?

點解Brock個d可以拎住條belt咁多年

ec3真係
lacey evans 成日行個圈想點

最可惜係nikki cross

捧緊rr 不論男女

RR 成個水行俠咁

唔信vince會咁冒險

好明顯係水行俠抄大rr啦，外國d英雄片都要抄我大rr,真係紅透半邊天

NIKKI

superman punch
擺明dc都要受rr照顧

仲有sanity

大RR 真係捧得太明顯個期

都唔係個期 係依三年

其實點解Randy Orton仲要鬱係WWE

都過左咁多年 仲係捧唔到去John Cena / The Rock Level...

佢已經係打工皇帝級別嚟

nigga 既野
老世最唔like

ko有新紋身

DB 打埋 KO

仲有幾多個前ROH一線未打

一個時代得一個No.1 Guy
Randy 已經係第二咁滯 乜都拎過哂
而且佢Heel仲好睇

我有種kofi係wm會贏champ既feel

唔出奇 wwe championship 都係拎嚟造個勢俾選手拎

其實sanity又係大把嘢可以寫
都唔知road dogg想點

randy擺明唔想再上啦
佢而家咁樣最舒服

大RR上年10月 傷到宜家？

白血病

我有諗過係扮病。。就係為左啲歡呼聲

唔會掛

呢樣野唔會呃既，不過可能唔係最嚴重
之前休息可能係讀數去到一個位要停

雖然唔想睇佢, 但希望佢真係好返無事先出番黎

佢人氣好似真係高返唔小

以前就算佢轉左正 都比人boo爆

我都唔想睇佢

雖然好多人質疑過
不過rr佢應該係慢性白血病
同埋呢啲造假會連股價都仆街
vince唔會咁樣冒風險

生命鬥士喺美國一直吃香
而且阿joe佢講完自己病之後好感度係提昇咗
何況而家回歸
當佢好返晒啲boo就返嚟架啦

Superman punch! 🤜🏿

前日raw出咗好多拳

一拳超人

Big Show出得有說服力d

一樣on9

各位師兄幾時開始睇wwe

小學...第一次見到既摔角手就係papa shango, 對住紅番tanaka...

我都係小學，明珠台睇 可能細個睇投入感大d，依家睇差好遠

2001年左右，wwe,新日本，czw,stardom,bjw,freedoms,tna,乜柒都睇d

咁好後期, stonecold the rock 個期, 我係star tv 睇

2001 想睇czw 都難, 要mirc dl

係呀 stonecold

我1999年睇
之後2004停咗
係呢排先睇下
不過每年一定會睇royal rumble

Czw睇到起雞皮。。

czw,bjw都係近呢幾年開始有睇，以前大路果d咪wwe,ecw,wcw同tna全日本

我都係咁上下，當年睇返係ut回歸打kane，定係Booker t，唔係好記得。 不過我中意American badass造型多d

ecw sabu!!! 有線有排播ecw( 唔係wwe 個個)

我係睇WM RR summerslam 3個

sabu之後都俾chris benoit 收左皮

以前d mid card 已經好正

考DSE之前
大概15年尾16年初

一年後已經轉入新日

細個睇亞視女人湯丸
之後係信和見到有翻版WM21 DVD賣開始睇番, 不過中間又停過下

新日無左kenny硬係覺得差咁d野，是咪我心理作用

you are not alone
好彩仲有內藤

According to WON, Hiromu Takahashi is expected to show up as a surprise on a show very soon to announce his comeback.

IS TICKING TIME BOMB

hardyz咁樣突然打一場應該兩兄弟都唔續約了

即刻有返d心機睇

終於返黎

2013年11月 喺YouTube 到㩒㩒吓 㩒到場Daniel Bryan vs Erick Rowan嘅 Raw比賽 然後迷上咗CM Punk
點撚知佢3個月後話唔打 之後識睇NXT
呢幾3，4年睇埋新日同Indie
到呢排直頭冇睇WWE

keep rollin rollin rollin

佢哋份約應該extend咗
而家wwe唔會畀人走

da 5月有賽程安排

無d大志

大RR出得黎咁及時

今早聽番阿rick，話DA聽完RR講野係後台喊晒，所以無即刻出來

老婆同老死係晒wwe... 重d 感情都心軟啦, 人之常情者

難分真與假，之前又屌曬鬼咁，一直都覺得da係the shield入面地位特別低,唔係低過其他兩個少少，係低好多

仲有aj同中邑，下個月份約到期，快d走啦，而家果個都唔係king of strong style

nakamura真係應該走

新日本topstar變成咁，當年明明全個wwe係佢人氣最高，shit booking

而家撈埋rusev其實意味不明
都係aiden english 同rusev正啲

Rusev 係咪都完約

而家wwe鍾意一唔知俾咩劇情d選手就捉佢地組tag team

應該未完

咁多隊the bar咩

可能就係想禁低你個topstar

死老麥成日都想控制觀眾喜好
當fans 係提款機

之前Naomi同Carmella 真係亂黎

其實好多都亂黎

bobby roode 同chad gable

成功既得sheamus & cesaro

sheamus vs cesaro 個 bo7 真係好睇既

chad gable jason jordan 聯合 shelton benjamin 同 kurt angle 玩team angle 2.0 好過

第一次out of character?

asuka

Asuka 傷左..

諗起paige單野，又係頸傷

呢個年紀

shield is back…

又重組，睇下今次又輪到邊個傷

seth啦
已經傷傷地

Ronda 咁樣係唔係turn heel?

Sin cara仲高人工過中邑

走啦仲留係度

多唔多過njpw?

唔知想點

佢想滑浪多過摔角

一早應該做heel啦，佢ufc出場個樣直頭想殺人，型撚到，而家成日笑笑口行出黎，無乜霸氣，應該wm turn heel,之後退出一段時間再返黎，咁就啱曬

好彩asuka無事

肥joe 終於有belt

挽留人心

Noah 轉手轉新logo, 好sod

kenta是咪返noah

打得幾好睇

kevin steen stone cold stunner

上星期已經用過

唔想整到DB條頸改用stunner

獸神Liger宣布下年1月退休

DRAGON LEE VS 石森

今年G1咁多人參加，咪有排打

new japan cup 先啱

Bandido！！

每日賽程唔加其他比賽咪得
成個run down 都係njc

正

有無人睇stardom,想傾下女摔btw 個post wk13之前開到而家仲未爆

post d女女會多d人覆

下個post頭post貼多d女出黎

摔角係香港真係咁冷門咩

其實係

香港人諗起摔角就諗起WWE諗起WWE就覺得假 睇到關於香港摔角片段下面啲Comment就話“假嘅 ”
根本好少香港人識欣賞

不過話假嘅個班人有幾會睇「真嘅」mma呀

wwe做壞曬規矩，而家個心態係:反正個個都知係scripted,索性將d劇情寫到天馬行空，不過我覺得佢最on9係將輕量級book到最撚垃圾，根本輕量級果d飛黎飛去既招式先係摔角既精粹黎，zsj果種風格又係摔角界既清泉黎，zsj又係唔係個個識欣賞，mma我都有睇開，唔知點解睇寫好劇本既摔角反而仲緊張過睇真打既ufc

老麥要no fly呀嘛

睇kenny千辛萬苦先贏到okada真係好正

El Phantasmo welcome to bullet club

Tjpw感覺好睇過stardom

stardom好多靚女

下個post繼續由bullet club控制定由the elite控制

點知你地

係all elite wrestling控制

J圖呢

想headlock

bearhug

Wrestlemania幾時？

1000，準備開新po